外界再屌我地波台 我地要反擊牙

加油牙手足

吾可以再比其他台攻擊

波台手足

ching ho ball